屌 尋晚扑野好老尷

我un緊既時候。。。

我=
老公=

你搞到我好多水好濕
唔係。。。係因為我已經射左。。。。

然後我唔知點解無聽到繼續un
仲好似好high咁。。。

過左一陣我先get到

希望佢唔好放喺心上

...

零分重作

👀點解

好易拗柴

噴發完再有磨擦真係好難頂

無理由唔知，膀胱係會FEEL到液體進入

你果D屎黎 唔係水

屌馬眼

識玩一定要揀條幼J

大陸仔老公係咁㗎喇